利拎唔到歐聯 我捐500蚊去奧比斯

係唔捐比狗會 吹牙